伊朗總統公佈: 2500萬確疹【病毒有眼睛, 親共病情重】全球分析

00:42 不幸災樂禍，染疫者都冤枉
02:54 與中共往來密切，病毒傳播機率大增
06:20 科學無法解釋的現象
10:26 為何不是中共高官先感染？
14:30 伊朗總統：已有 #2500萬感染
15:33 烏市「戰時狀態」，全市核檢
17:20 戰狼後浪來了？
18:42 100小時全球新增100萬
20:03 東京奧運日期已定，巴赫宣布連任競選
21:44 重慶江段迎來最大洪水
23:02 習5月已部署救災？又是甩鍋？

有冇巴絲文宣去伊朗，講下新彊回教信徒家下點？